Spotify推介左首初老比我聽，即刻迷上kolor

點解依家先比我知道有隊咁高質既band

衰咩

天地會 神龍教
抗爭神曲

天地會

坐左幾碌？

聽緊
Kolor真係好高質 可惜係香港紅唔起

叱咤我最喜愛組合 - Kolor

投啦喂